[1月新番] 粉彩回憶 / ぱすてるメモリーズ

STAFF
監督：篠崎康行
系列構成：玉井☆豪
角色原案：ナシキネロ
角色設計：瀨川真矢
美術監督：葛琳
音響監督：今泉雄一
音樂：立山秋航
音樂製作：MAGES.
動畫製作：project No.9

CAST
浅木泉水：新田ひより
榊亜矢香：鳥部万里子
イリーナ・レスコヴァ：内山夕実
二条院薫子：藤井ゆきよ
町屋結衣奈：村川梨衣
江戸川橋美智：大空直美
千住南海：山本亜衣
舞子ちまり：小倉唯
目白渚央：花守ゆみり
来島怜：久保ユリカ
里中小町：戸田めぐみ
六郷沙織：小岩井ことり
ねじれウサギ：森永千才
摩耶：たかはし智秋

公式：

本作是一款以秋葉原為舞台的遊戲，時代設定在距今不久的未來20XX 年。雖然秋葉原曾經被稱作禦宅聖地，但是在20XX年時、當地的宅文化卻整個沒落。玩家將扮演殘存在秋葉原中的少數宅店店長，與店裡身負各種宅能力的女孩們同心協力，奪回人們心中被奪走的回憶而與神秘敵人展開戰鬥。

呢套應該無咩人會睇
佢咁樣向點兔「致敬」法，會唔會被芳文社屌

うさぎ變左うなぎ

其實套野除左作畫真係差少少之外
自己都覺得OK既
Sell 對作品既情懷
每集都穿越去果個作品既世界入面
如果鍾意相關作品既話
睇落去都會幾有共鳴

呢套無咩人睇既大冷門，我已經追到第3話了~

竟然有同好

呢套真係唔會有人睇
之前D新番介紹完全無人提
我都係無意中發現到
開頭第一集係有D難頂 (作畫加節奏都好難入口)
但又被佢Sell 情懷打動到想睇埋落去
睇睇下睇到第2集先開始覺得ok d

今集到搞蘿球社

今集好似冇咁崩

講開又好似係

上集崩到粉俠傳咁，今集崩得冇咁誇張

屌
原來唔係得我一個有咁既感覺 (似係睇緊粉俠傳)

上集(第3話)係咪搞《蔷薇少女》?

依家睇緊第4話，一睇就咁鬼熟口面，原來真係玩"蘿球社"~

係

大年初一，這裡與大家拜個年，祝大家身體健康、心想事成

睇完「龍王的工作A貨」後就出門拜年了~

祝巴打身體健康、事事順利

睇字已經有晒成個畫面係度

劇情暴走

無睇 但OP好正
一出已經係iTunes課金買咗

今井麻美唱就當然正

啲詞好元氣

真係好聽
聽到係咁loop

今期1月新番，追咗6套，我都覺得呢套OP較為好聽

今季無咩OP/ED 我真係特別深刻

作畫真係好趕客

第1/2集最差
之後果d 唔知係佢好左
定係習慣左